工聯會呢條女張相成張交友app改圖咁

有冇犯選舉條例

突破想像

李私煙傳人？

犯撚左詐騙罪啦

嘩屌

蓋清呢啲時候就有圖

犯反蒙面法⋯⋯

違反商品說明條例

佢戴左臉具

日本仔av都係咁

叫咗你突破想像

真係吊老母

點解差咁遠 人地係V臉喎

想像唔到

違反咗商品說明條例
報海關啦

反蒙面法原來有必要

選舉義工下話

平時ol黑絲就叫人想像

嘩屌你

Karen？

理想同現實

減肥前減肥後?

冇人記得800個飯盒啦

同抖音d臭閪有得fight 😳

技安

屌你老母

唔對封面喎

違反商物說明條例

雖然張相入面都唔係好

嘩~~ 騙徒又出現啦

一開, 即刻屌咗聲出嚟

真! 突破想像!

係佢d助選團姐下話

人型豬

各位香港人依幾日拜山要同先人講黑警既惡行

你屌？

符合選綱

無慎入 凸你

脂肪掩蓋左真實容貌 犯左反蒙面法

果然係突破想像

大學區 任嘉兒 真係做實事之餘仲要好靚

各位大學區巴打可以留意一下

面肥無波水桶腰粗大臂 痴撚線 大山婆咁

2個人黎嘅

屌你呀 玩我女神

想投佢嘅人會唔會唔認得佢 投錯票

sor 9 還翻karen俾你

真人同相90% 似 只係轉左少少一邊 有咩問題 你都鳩

屌你貨不對版 雖然兩個都閪

違犯商品說明條例呀
我屌..唔落

拉

重朔佢自己先啦=_=

屌係真唔係啊

肯定係蒙左面

不誠實使用電腦

反PS法

李私煙本人

善用不推文

封殺

毋忘721 831

企圖行騙

禁蒙面法應該禁埋呢啲P圖

佢直頭犯咗矇面法添啦

睇得出修圖嗰個盡咗全力

咁都唔犯蒙面法 ？

100%實力派黎

嘩 肉面飛龍…………

屌樓豬食緊飯

又幾傳神

p完都咁撚樣衰

一張poster幾項詐騙

堅· 突破想像

有西環撐，猩猩都做到議員

B

Video版

wtf

一定違反商品說明條例，支那豬扮靚女。

封面殺手

樣衰都算，仲要工聯會+民賤聯

我係廢老阿叔都反9佢啦屌
一開波就咁唔誠實

竟然無人報驚拉佢

屌,不了

蓋清集郵

佢早幾年個樣同左邊幅相係差唔多，但塊面就包啲，有時返工撞到佢派傳單都唔鬼理佢

Dllm catfish

wadiu

重塑

唔係話唔選咩？

FF就有佢份

豬閪呀
又諗住吸鹹濕佬票

反喬裝法

商品說明條例

咁似viu tv之前嗰個動物傳心師嘅

裝修新手入一入黎 仲有召喚ust南亞仔同南亞手足

佢想呃啲阿伯投票比佢

佢應該係香港第一個參選人做到口號既野

支那樣

圖片只供參考

碌完個fb page
樓主cap條片18年影
今年5月條片係瘦返
似減左肥

我係咪真心左？

係咪義工?

纖體公司嗰啲before and after

條女越黎越肥
工聯會好食好住

記得加慎入

Push

係商品說明條例

冇人埋單

美圖秀秀死全家

哇

我極有理由懷疑企右面位人型物同左面張相係兩個人黎

笑撚死

有冇師兄或大家夾錢告佢違反商品說明條例

試下投訴 開個先例

加返句慎入比下面

大住個肚就唔好出黎選啦

呢有就有圖
Btw好撚肥

尼個要支持

你係Karen?你真係Karen?

屌你 同d av封面p撚到仆街 一撚樣

我真係好大聲「嘩」咗出聲

加番句圖片只供參考啦

邊區
想print 個真相出嚟貼返喺每一張banner 度

屌你老母加慎入啦

政府越想淡化
我地越要推
毋忘721 831

違反商品說明條例喎大佬

...

定係’不誠實使用電腦’？

有事都搵唔到佢幫手

報海關啦直頭

屌你咩 加句慎入唔得既

南區 黃竹坑有時見條肥婆派

正皮引伏

佢直程唔同人喎

推 建議文宣要同受阻市民道歉 同埋向無辜商店 例如上海商業銀行道歉

要爭取淺藍淺黃支持

我地要對準共黨林鄭黑警奶共福建幫 唔係無辜百姓

真。full gear 重裝

違反商品説明條例

好彩唔係高清大圖

參選人提交實資料

奶共狗又呃人

要為721列車安排道歉